本來以為單野只有美國同台灣撐, 點撚知連日本議員都撐埋

有日本民間組織發起聯署，要求外務大臣河野太郎向香港特首林鄭月娥表明反對修訂《逃犯條例》，以及反對「向非暴力遊行示威進行暴力鎮壓」。

聯署由日本 Youth Democracy Promotion Agency（YDPA）代表理事仁木崇嗣在 發起，頁面約在香港時間下午 4 點創立，截至香港時間 19 時 45 分，署名人數為 105 人。此外，來自東京、大阪、靜岡、福岡、北海道、千葉、山口縣、愛知縣、岐阜縣等各級議會議員均留名表達支持。

睇黎玩完全球凍結香港高官資產之後再玩全球通輯香港高官不是夢

全世界得個up字
邊個國家已經行動左？